若我是她所希望的那種人，我就不會這麼痛苦了。

若我是他們所希望那種人，我就不會這麼痛苦了

若唉